「扯貓尾系列」教聯會就快成功爭取停課？

香港教育工作者聯會（英語：Hong Kong Federation of Education Workers），簡稱教聯會或教聯，1975年4月成立的香港教職工組織，成員包括各級教育機構的校監、校長、教師和職工等，其政治立場為「愛國愛港」。

【教聯會呼籲政府盡快宣布全港學校暫停面授課堂】
新冠肺炎疫情再出現反彈，連日來確診個案急升，社區出現愈來愈多源頭不明個案，當中部分涉及師生或其親友確診，情況相當嚴峻。面對流感及疫情的雙重夾擊，政府早前已先後宣布全港幼稚園及小一至小三暫停面授課堂。第四波疫情來勢洶洶，本會促請教育局必須以師生健康為首要考慮，盡快宣布全港學校暫停面授課堂，以防止校園大規模爆發疫情。

與此同時，不少小學現正安排小六生應考呈分試，而中學則為中五及中六生進行考試。為免影響進度，教聯會呼籲當局容許學校在做好防疫措施的情況下，彈性安排相關考試。

本會亦呼籲政府加強推動有效的防疫措施，當中包括盡快推出大規模社區檢測，以及早截斷傳播鏈，讓社會早日回復正常生活，教學工作早日恢復常態。

#教聯會 #hkfew #學校 #暫停面授課堂 #社區檢測 #齊心抗疫 #教師 #學生

依家無選舉 唔駛玩成功爭取喎

鋪定路下年啦 不嬲都憎教協 仲唔食住個勢咩

4號支共憲法日，當日下午宣佈停課

教聯 有冇代購美心🈷️餅

你估真係關政治立場事咩
教協受歡迎咪就係因為呢d另類蛇齋餅傻